[迎戰俄羅斯世界盃］利物浦季前轉會情報討論區

🤦🏿‍♀️5mins ah diu you

Post 26 ar diu

多謝味巴

數字都冇埋

仲以為有咩型既topic

仆街鳥 忘記左

....

世界盃揭幕想開post

岩岩唔小心串錯你個名 唔好意思

貶下眼又四年

De Moivre’s theorem

係咪俄佬關係 ，好似冇咩宣傳

今年特別無氣氛 可能因為cctvb無播

now唔識搞就冇人搞

同埋今年冇咗意粉 同 橙
香港人捧嘅Top 5冇咗兩隊

自己廢 懂邊個

又鍾仔同阿叻

每4年都咁講啦 其實

屌 開post開到no.都冇埋

但無可否認係氣氛好d
好掛住以前李克勤唱嘅世盃主題曲
特別係球迷奇遇記

比vvd 休息都好

起來起來起來

正皮因爲冇on9子開post

最深刻係98年
第一次睇世界盃
嗰陣體育世界有每隊介紹
仲記得有集介紹法國講巴夫斯剪短件波衫

98年 我4歲

第一次睇係86，嗰場巴西對法國真係經典中嘅經典

大你一年左右

上屆未一樣冇氣氛
根本自從免費台唔播足就開始係咁

👀見過全盛時期既利物浦

魯殊

yes

下年先係全盛時期

近呢十幾年太多波睇喇，睇到滑哂牙

哇 正呀你

一日fsg，一日都唔洗諗，生意佬..........

Fsg全盛時期

fsg 股價全盛時期

年年賺到笑

開過啦

大時代

負多過正

係屋企睇波迎咩戰 迎接下話
負評比post名

我都係屋企睇

樓豬

上網搵link 無錢落酒吧

Viutv好似免費播

係咪要支那攪世界盃，無線先會重注bid同播足？

轉會情報

分組賽仲悶過睇英超啲下游
得閒先睇下，捱夜就不了

咁多屆，今屆揭幕真係無興趣睇，俄佬對沙地

淨係播足支那果3場

諗返02支那嗰三場，真係送錢俾你洗

中国又成最大贏家

嗰場真係有今生無來世
睇返轉頭 基本上粒粒都係星

你都傻既 支那搞既話 政府逼住要全民免費睇曬咁多場啦

又係時候睇阿澤鳩up

時間靚
好多8/9/11點場

佢好好笑

要扯旗喊著唱国歌

屌你，諗起鄭大世

差啲搵唔到個po

無左no. 揾左好耐

bid咩q, 肯定免費睇

完美雞翼可以入返黎

on9子唔好再開post

仲一直期待ching開post
原來都係派膠既

cks，reus又傷咗，有無咁撚黑

2014新聞黎

做咩者你

柒咗，唔好推

我忘記左打no

隔POST柒

民記工聯會要包戲院播支那嗰三場，包全場酒水，不過開波前要播一次「厲害了我的國」

你地唔好再推啦

Jérome Boateng, Bernat, Vidal and Thiago all told by Bayern Munich they can leave if the club receives good offers.

我地要哂

Good offers

係街見到有痴線佬著K1 加印左決賽日期
真係想沖過去打柒佢

Bernat打後備掂唔掂

好襯隊波呀

推

我開好過

thiago原來已經講緊27 歲

係咪想隻揪

打fm咩，27 啱啱好

我怕就怕 失望
其餘一切也不枉
所有代價 通通捨割
心血都流光

你輸撚硬啦 卡咁廢

坐後備啦,垃圾

真利就算啦

呢d叫盲目
又或者佢係卡迷唔係利迷

據報導，成功從利物浦借用中場小將艾積利亞後，謝拉特領導的格拉斯哥流浪，正研究再次向紅軍借兵，而是次的目標則是司職翼鋒的肯特。過去一季，肯特曾先後被借用至德甲的弗賴堡和英冠的布里斯托城效力，兩段的經歷均未算成功。

除了格拉斯哥流浪之外，老牌球會列斯聯亦積極考慮借用肯特的可能性，但以謝拉特和利物浦的關係，相信格流最終借人成功的機率較高。

想知格流啲球迷點諗

簽人未

借去蘇超可能仲衰過英冠

不如直接睇利u23好過

年輕既莉久

謝仔話哂都英國名宿
慘到咁

佢目標應該係教利
盡早適應下好事黎

但借去Bristol City都冇正選

但泰亞高做攻中好一般，佢做中中派下派先勁
都有冇個好似費基亞咁可攻中可翼可鋒

咁慢英超打翼

費明奴

好呀用阿根廷沙拿+古換

Liv post dead

Fsg dllm

屌 好靜阿

屌你老母fsg

牙娜

買人未呀

傳緊賣水貨同交屁

你覺得錦龍打翼勁？

幾令

隻紫唔算鮮色 ，配橙色其實幾靚

賣水貨交屁 250m
免簽Gelson Martins 同12m 沙狗
Net Spent Boys 又可以keep quiet tonight

記得上年話推到38post 就會買到人

This is post 0

屌 垃圾樓主

要維度爾過黎同熱刺 mma
堤亞高應該睇唔上利記

以為你叫緊春 ，諗緊係咩歌

張圖猁都適用

你先成日叫春 之前果個Can子

［深夜秒回👇🏻］

mma 都要有球證加持先得架
利記mma只會比人直紅

打邊爐 同 基達 兩個同熱 mma

好喜歡你

mma下都好既 ，我覺得之前踢得太斯文

訓 冇人 屌你老母

咁撚瘦，人地dembele wanyama Kane 全部心口漲卜卜
利得Vvd Milner 有信心打得下

打邊爐隻腳好幼

weak

我心口漲卜卜但係都瘦

牙兔訓啦

壞冷氣訓唔著

今日唔係好熱姐 , 開抽濕機 冇咁濕好快訓到

ok 試下

可以打 唔洗一定勁

攻中 翼鋒 都勁有美斯 古天奴都唔差

利po好多絲打

And when asked directly by Austrian newspaper Salzburger Nachrichten whether he was moving to Real Madrid, Mane said: “I am very happy in Liverpool and my contract will last for three more years.”

The next question asked if he was staying in Liverpool, to which Mane replied: “As I said, I'm happy in Liverpool.

“But you never know what will happen in the future. I want to win trophies, especially the Champions League.”
交屁

費奴打邊要做多啲組織 我諗可以試下

明仔打邊唔夠突破力，古仔反而做到

絲打（有鳩）

費明奴帶波過人能唔差 話哂德甲過人王
但打邊最大問題真係跑得慢 切入中間搶點 接應唔夠快

人望高處

多謝fsg同班股東
以為vvd同keita遲嚟都叫good deal
班主力可以等幾多年

文尼

no big name don't cry

下年冇冠一定星散
屌你老味同SSS一樣
前鋒冠絕英超都冇冠
FSG有好牌都唔識上

Liv post dead again

陳家樂咁撚靚仔既

無本事留人

Reports in Italy say Liverpool are in for Suso, would you take him back Reds? 🤔
小道消息

一路都話留星要有冠有好contract架啦
之前啲轉會窗啲股東好理想化咁話留星就夠買人唔係重點
大佬留喺度乜都俾唔到佢
你叫粒星點忍

慢過街場班阿伯

熱狗Kane同Alli都加爆哂人工了
沙拿90k

經理人代表態 證實馬迪爾欲離開曼聯

走啦 無謂浪費青春

較早前，巴西中場古天奴在個人的社交帳戶上，發表一則以「忠誠」為題的貼文，結果引來大批的利物浦球迷嘲諷，並指此子於季中轉投巴塞隆拿的決定，就是毫無忠誠佼佼者。

【翻譯全文如下：】

// 誠實，忠誠和尊重，是我父親教導我的偉大價值觀。您們的父親教導過你們甚麼？這個父親節，向他展示您們的感激和感恩吧。 //

狜天犬

傳皇馬簽allison

係就好

成隊最好波係佢

個人認為
我相信如果轉會窗時間鬆動嘅話
就算 Mane 選擇去皇馬
對利物浦唔會有大影響
而家利物浦前線嘅命脈
其實係 Salah 同 Firmino
佢兩個之間有嘅良好化學反應唔容易取代
我諗事旦走一個，其威力會大減
好多時
就算搵到兩個有腳法／射術，擅長互傳推進，唔自私嘅球員
都未必可以好似佢兩個咁心靈相通同攻擊組合上咁銳利／合拍

全能王山狗
造型王普巴

係
賣左古天奴個百幾億即刻拿哂黎買個世界級攻中

我覺得今個轉會窗嘅龍門轉會
可能會幾好睇
好多高質素嘅龍門可能隨時大換位
其中一個一郁，隨時出現連鎖反應
話時話
一個唔覺意
如果利物浦買到 courtois
我覺得都係好事

車仔會放？

我諗車仔就算焗放都唔係益英超

cech 係多年臣子先有得揀

幫 echo 寫定篇 there is no panic to replace mane 都得

賤種：mane 黑鬼不了

冇古狗又話唔重要
一陣冇交屁又唔重要，利狗真係犯賤

最緊要fsg賺得多

所以利要加快更新陣容的速度

同希望出年執到隻盃仔

唔係班球員 好快會散

未來熱n年冇冠都未散

真係痴線，三個無其中一個都散啦

其實散緊
佢地攞英超亞軍個陣都散緊

獲加已走
羅斯搞轉會

艾歴臣比巴mon

Ali換經理人 鋪路走只係時間
呢一刻暫時 留熱

覺得襯車仔內亂可能買到
問題係fsg有冇打算大錢買龍

Paris Saint-Germain have been cleared of breaking UEFA's Financial Fair Play (FFP) rules, but have been told their finances will remain under close scrutiny.

我諗西女人鳩極都未必會咁做

你覺得文尼對利係影響唔大呢個唔拗
因為唔係重點
重點係話而家嘅政策下係任何星都留唔住包括大家嘅新寵沙拿

等睇文尼沙拉下年又比利撚叫25

唔好季中扭計/hea踢，走前都踢到s7咁
其實一定唔會話佢25，最少我唔會

在出征本屆俄羅斯世界盃之前，盧比迪古有一次在接受TYC電台採訪時曾表示：「美斯是我所認為的世界最佳球員，你很難再找出一個人和他一樣出色。在各種不同的情況下，美斯都能決定比賽的最終走向，看他踢球就是一種享受。」

而在接受西班牙電視台採訪時，當時還不是皇馬新帥的盧比迪古也回答了有關C.朗拿度的問題，他表示，C.朗拿度是世界最佳之一：「C.朗拿度是他們這個時代最好的球員之一，他有著非常多的優點，這有點讓我印象深刻，他和美斯處在同一個時代，並且拿下了非常多的個人和團隊榮譽。他是一個非常出色的競爭者，這要歸功於他的嚴於律己和努力拚搏。他已經帶隊走過了很多年。

「葡萄牙隊有著非常強大的陣容，他們是歐國盃的冠軍。一支偉大的球隊總是會有一批好的球員，他的未來可能有些撲朔迷離，但是這和我並沒有太大關係。」

明明文尼先係最識帶生個波同推動嘅球員，竟然話唔緊要

狜走左之後佢似做中場同前鋒中間個支點 係一定唔夠狜好架啦 但都算唔差啦

精壇過黎架，文尼都話唔重要

用咩眼睇波

情緒管理，為賣交屁鋪路，股東心態🤔

ALL IN沙特

歐聯入好多

淘汰賽入親果D都幾關鍵下

勁果D 走就係25架啦，廢果D走就好唔捨得，明明自己都嫌人地踢得差
同FB D人 Post 天琦出黎呃Like 無分別

S7 無扭計？古天奴HEA 踢？
人唔笑狗都

季初走就做咩破壞球隊部署，幫手留多半季先啦
季中走就做咩唔留到季尾？《---無限Loop
問題係己比多左半季你買人頂佢，唔知係邊個做唔到野唔買人呢？

起碼冇扮背傷唔肯上

咁邊個詐傷呀

扭計到獨自操練左一排無得出姐
不過無計，買到人頂佢既話，可能決賽就有得打真係

Daddy唔好唔要我啊

S7本身嗰陣停緊賽 關咩扭計事

於公開指責球會，蘇亞雷斯將被利物浦禁止參加全隊操練……
據《衛報》報導，由於在採訪時公開指責球會，蘇亞雷斯將被利物浦禁止參加全隊操練。

這名前鋒在此前的專訪中指責晏菲路高層違背承諾，並再次表達了離隊的渴望。他的這番言論引起利物浦的強烈不滿，此前對他一直萬分包容的球會決定採取行動。他們將告知蘇亞雷斯，在改善操練態度，並展現出對這家球會以及隊友的尊重以前，他都只能一獨自操練。

on9
so7 本身荷甲神射，世界盃仲要打起左
你拎狜天犬呢條國米雪條同佢比？

轉會都有分貴賤？
咁唔尊重人咪比人走囉

講緊對佢有冇恩呀

嗰陣係暑假同停緊賽
古狗係一開季就詐傷

無關係，有扭就係有扭

賣左好多錢報恩比FSG買遊艇喇

你都痴撚線

S7上晒報紙話求你放我去阿仙奴
D人都可以當冇扭過計, 痴撚線

依家fsg咁柒 邊個走都唔會怪佢
大佬你一年賺咁多錢 賣球員打轉播費球衣銷售樣樣都賺
但你都唔係投資返落球隊身上
當球隊係生金蛋既雞咁cap水
咁我希望啲球員走曬等你fsg仆街冇得賺錢

隊波咁耐都無捧盃都無計既，再唔捧文尼沙拿都走架喇
個個陪你一世無盃捧咩？
唉，所以要買到人

無話要陪一世wo, s7有咩人屌個？你話s7同狜狗無分別，咁你咪諗下一個俾人屌25,一個冇囉

咁咪就係人地講緊起碼唔會叫25SO 叫25古囉，
叫25古既人亦一定都多個25 SO
自己諗下點解啦，代入你個解法，唔通阿SO 就係廢，得古一個勁

總之你勁但係要走就係25
大師兄呀馬高域呀法拿根果然就死撚開啦

no news is good news

我未聽過25蘇 呢個名，定你覺得so7唔勁？

我就覺得除咗名叔之外冇一個25嘅

迪奧夫？

早晨

咪玩啦，阿仙奴出40M＋1鎊果個轉會窗SO7比人屌到飛起喎

s7扭計又有冇扮傷罷踢呀？
古狗係詐傷詐到因爲轉會窗閂 被逼留低先肯踢 冬季轉會窗一開又唔踢 淨返半季都唔肯踢埋佢
s7有冇咁做過？

古狗真係蠢, 應該早多兩年攞第6攞第8嗰兩季扭計, 根住話唔走
上季帶番利入歐聯之後先走, 咁就冇人會話25架喇

40+1個焦點去左阿仙奴

踢乜埋佢, 一早就想走球會又肯放點解唔走

古就講到衰過獌聯名宿

咁佢走有冇俾人叫25呀，依家就係你講到 D利話勁人走就25 呀麻
呢句係你講架喎

之後D人就會話, 咁佢最後有冇走吖
球會肯放就走咗十世倒戈入你波啦

呢頭表忠續肥約 轉頭話巴係夢想
擺踢出盡一切方法走
So7去巴果季係無出tr 呢個就係分別

阿仙奴果次我當佢未諗通

神咁早就格劍

咪撚代入人地個腦啦屌你老母

當佢未諗通都講得出

等看今年利物浦轉會費同上年一樣指利物浦市

屌你老母F$G
呢啲無謂格劍就係啲濕鳩政策造成

球會不知幾想放人賺錢
球迷一箱情願以為人地迫宮係迫球會
迫到佢比球迷罵，輕鬆放人

美國佬根本唔care 'soccer'

咁多年同一手段經營
仲有球迷覺得fsg有心搞好成績第一

25狗臨走都半季入12球8助攻, 仲賣番億幾番嚟, 真係唔話得

又執住人一句黎講
人地句呢頭表忠續肥約 轉頭話巴係夢想你又唔回應

can free走又垃圾25
廢個d走就拍手叫好
姐係勁個d要踢到冇哂利用價值再走先至係真利
YNWA

續唔續約都係比人屌，你睇下CAN就知
咪唔續，你收少D 轉會費，咪仲屌得金

其實有冇諗過FSG根本係想古，S7走
點解唔洗講喇...
但係要應付球迷，高普先搞咁到咁多野出黎

信FSG會好好地bump水買人同
信奉中共會自動比真普選
信奉習近平係一個聖君打所謂江派一樣咁天真

格下劍推走呢個膠POST

有閪人買佢咩

每年都有人會講轉會窗未完唔下結論住

踢隊濕鳩波5年都冇D野心, 杯皮都掂唔倒, 當年3S就賣淨賣唔出嘅大師兄
連去巴塞都要畀人鬧259
已經唔係去鏝獌車

呢幾季真係無一個轉會窗係滿意
希望今個轉會窗會有驚喜

點都好啦 so7盡哂力踢 踢出咁多年黎最好既表現
失英超爆喊 利物浦負左佢

古狗黎既時候就係一個無人要既所謂
幫佢交好多學費 到頭來換黎既係 扮傷都唔同你踢

扭住先, 扭完過兩年先走就唔駛畀真猁鬧

根本啲2唔25就係佢地造成
試下補強到個陣容可以真係年年有得爭英超
睇下仲有冇咁多大家口中嘅25仔

佢敢？

罵古罵得勁過去鏝個件25
同做緊球會大使個個獌聯名宿

驚嚇已經製造咗比你睇

濕鳩波 咪撚棒囉屌你
你有你屌球隊就冇問題，其他利迷屌下球員就唔撚得想拎道德高地

明明講緊古狗詐傷
之後講少少其他野 就執住嗰1句講
一開頭又話s7因爲扭計冇得出同古狗一樣 貼新聞想駁我 點知柒咗就話有扭就有扭

上季古冇踢出最佳表現? 古一招都唔知出過幾多次啦
只係隊波廢得制連woodburn TAA都要打正選所以先冇嘢爭咋
帶番你入歐聯都叫冇回報咩

古無盡過力踢？救世救左幾多場帶返隊波入歐聯
踢左咁多年中後場都無補強 睇唔到奪冠希望想走都好正常姐 s7連阿狗都衝過去唔屌 屌古想去巴

你咪屌緊, 有咩唔得

原來古積呢啲廢鳩都有世盃踢，雖然當去旅行

濕鳩波都有人講啦，有咩唔屌得呀

有啲利撚真係好撚正架 特別係精壇
完約走=25 因爲收唔到轉會費
未完約走=唔尊重合約精神
屌你老母vvd單野仲好意思講合約精神，你有尊重過修？
撚完人地Fekir Echo就出啲垃圾文護主
跟住一大堆利撚就揸住篇報導嘈
屌兩屌fsg又話盲反
你老母臭閪除左當初借錢比我地去還債仲有對個球會有乜撚野貢獻 借比你仲要收息添啊屌你老母
班主？我呸
年年轉播門票波衫賣人cap咁撚多水
屌你個閪你話我知呢度一年搵幾多
年年臨到轉會窗就話揼幾撚多個億比你去買人去撚鳩你班利撚
到頭來買撚完一兩件就賣番件最撚值錢既走
FSG似乜撚野啊屌你老母
仲信佢會比資源你爭冠

咪話養大佢之後反轉豬肚囉 幾想立銅像 點點點
點解會屌佢25古 就係本身有期望 最後對佢失望個落差

btw 再討論落去都無意義

S7當年話過阿狗，成堆蘇狗前蘇狗後
我就真心屌唔落古天奴，起碼冇hea踢出親都交足貨

係咁架喇。精壇好多過左黎。屌鳩潘杰寧都比人屌番轉頭。好撚惡的

晏晝4點出英超賽程

唔巧嘈啦

賽爾維亞同香港咁上下人口
咁既人口打到世盃好勁嫁啦 緊係搵呢啲料

今年7-10果堆都好有實力, 打佢地都好惡啃

反轉豬肚有億幾跌出嚟
大佬呀足球世界就係轉會轉嚟轉去架啦, 唔想D球員扭計咪做最強嗰隊囉
連謝拉特都話過要去車啦, 唔好當簽咗賣身契服侍你成世好冇

利子一無轉會新聞就格劍...
仲要為左兩件走左既格...
算啦.. 25唔25又點, 未又係走左
笑佢兩句259垃圾利又唔會買人既
是但啦

轉至KOPEND Facebook

典型廢中

隊波咁仲怪人走去大會
唔係去敵對球員仲想點

又煙又酒

我係球員我都走喇，腦細咁撚樣

無一個轉會窗係真係有好高net spending 做生意黎講都算犀利

如果佢唔扭計可唔可以再屈巴比多幾千萬呢？
球員生涯係短 續長約個刻唔諗埋？ 睇下can幾識諗 擺到明為自己鋪路 無release clause唔簽就唔簽
無人話過要d球員成世踢利
依家佢出文講忠誠 實際上佢有對利表過忠 然後轉頭罷踢

就算你話謝拉特過到車一樣會屌
但最後過唔過到？ 佢去美國都無人屌啦
講黎講去都係個方法問題 古番國家隊背傷即好 又喊哂口咁 做到好似比人禁固 踢得好唔開心 咁都唔屌得

我覺得 利物浦整體上嘅操作
FSG 算係做得唔錯
尤其係 Ian Ayre 走咗之後
初步睇利物浦係漸入佳境
FSG 係捨得使錢，不過佢哋盤數處理得好小心
我覺得係好事

平行時空？

人地賣左100m係可以收埋唔使的，所以都算捨得使錢

格劍推POST

捨得使$

屌！買遊艇你估個個都捨得使錢買㗎

利po都唔少股東

番精壇啦

唔係話戒左煙？？

唔好, 等我地笑下都好

FSG 係捨得使錢
係嘅, 其他隊囉
使落利?太陽由西邊升起喇

紅襪

其實球員生涯top fit唔會有好多年
會拎盃自然要走

想拎

駁唔到
真係好捨得駛落紅襪到

唔好唔記得古想走個陣
vvd買唔到
準備唔買中堅開季
個陣我都知今年冇盃捧啦
何況球員

55 ok

話鋒又轉
整番個國際圖

袋底佬

格下劍增進下感情

FSG捨得洗錢
港女唔拜金
中國的人權是最好的

屌摩想拎盃未

習近平係聖君
中共主席係人民選出黎

迎戰世界盃，高普又有機會輸多場決賽

肥賓係唔係去教西班牙

搵佢教應該幾勁

宣佈左希亞路接手啦

戰術大師

比返個offer我呀比清

追撚住佢黎打喇

希望在明天

格能夠劍未牙 ，屌你地

世界盃後喎

希望都冇埋

你地唔好咁仆街成日咒人地啦

上星期2 second煙 到今日一個電話都冇

搵雲加教啦

靜靜也揮發著餘香

塞翁失馬

間野幾大？

解籤：意即明天仍不會收到offer

試過隔三個半月先比offer我
我email 都廢事應

見佢地OFFICE都有幾十人係度做野 專注內地生意咁囉

咁我試過有間親中傳謀係我sd cv比佢地後既半年左右先問我有冇興趣做

打黎問我有無興趣 我諗左半日打番去就無左回音

西班牙《世界體育報》表示，利物浦獵物、巴西門將艾利臣已同意於今夏，加盟西甲豪門皇家馬德里，而銀河艦隊亦將會報上一份總值6000萬歐元的報價，試圖說服羅馬放人。

屌真馬要ddg啦

未整好FAX機

盃賽專家

佢地要奶媽

On9格劍
仲幫古講說話嘅死去捧疤狗啦

岩牙

奧歷治：「我曾經與多名的教練合作，我需要感謝他們每一位，而在高普麾下，我的進步是最為顯著的。他讓我變得更加信任自己，也懂得如何提升我的技術水平，我對他一直心存感激。」

真 如果唔係一哥條矛柴

好像話利唔會再跟進艾利臣

依家堆所謂利仲有興趣的消息

係羅馬放出來
製造艾利臣有競爭者個假像

好想要Isco

應該都係世盃後再睇下有無人爆出黎

打FIFA啦

我覺得係期望問題
一開始就續約又話要起雕像又盛
轉過頭又想走又背傷咁都唔屌得？
蘇7雖然有逼過球會放佢去阿狗
但最後都肯浪子回頭 爭d拎埋英超
去到果個地步係好多人想佢走去班霸
咁都無分別？

是但啦，一開始就唔覺得利會買到艾利臣
利傳出黎有興趣，一係道歉，一係下個轉會窗先黎，一係埋門一腳壓價之後取消交易

睇完世界盃先再算

I genuinely don’t give a fuck if we spend 100m on a keeper so long as they’re proven class. This has been a gaping shortcoming of LFC for over 7 years now and we’ve done nothing but experiment with young talent after young talent instead of doing what every other club in the top 6 has done and just fucking buy one.

同埋阿蘇季中都唔會再扭去阿啦
古條撚樣一到轉會窗又發作

個分別只係巴有冇bid同有冇用大技now or never

屌 竟然變成唔准屌25古

唔係屌佢人望高處wo大佬
要走就走，但有無職業精神呀

都唔提個d虛情假意既訪問啦，駛唔駛一到轉會窗就傷? 國家隊又踢到? 唔諗下有邊隊可以容忍到你季季射幾十球藍天都仲繼續比你射?

跟住冬季嗌走人 你過到疤連歐聯都出唔到啦 你都唔肯幫利物浦打得好好睇睇先走

世盃強少少嘅國家啲龍都出名嘅
除非你話巴拿馬嗰龍場場0封
不過你會唔會買先
所以都係算9數啦

掉轉諗，如果狜好好睇睇踢埋今季，歐決輸比蝗後轉會巴塞一定冇人會屌佢25

呢個真,打埋今季先走應該冇人怪佢

世盃爆出黎果啲都無咩唔伏

想走咪走囉屌
但就算過到疤無歐聯踢就要半季走就好撚柒
就算佢完季走我唔覺得會有咁多人屌佢
而家睇番佢訪問講既野簡直笑話

咁應該十六強出局
下年歐聯都唔洗踢
因為fsg唔賣人唔會比錢買vvd

土耳其媒體《Sporx》表示，利物浦助教布華士將會於不日內，正式就任費倫巴治主帥一職，意味著一直跟隨高普的「大腦」，將會於短期內離開紅軍發展。

又黎 咁不如季初比佢走
季初就又唔得 季中走又唔得
玩哂

利物浦要買呢件
我諗都幾棘手
上年買沙拿咁平，兼表現好
面子問題
我諗利物浦要買，可能要俾更多

姐係你覺得季初未有replacement放佢係應該？
有幾多大會會季中放球星？
同埋無人講過季尾唔走得

學緊整BV

古天奴7月已想走，轉會窗都係啱啱開（懷疑當時金額未達班主心水先唔放）
大把時間比偉大既班主搵replacement

簽到助教未？

咁咪姐無無搵
基達都係而家先黎
如果上年季初拎佢換到vvd+基達再仲有錢掙 我送佢上飛機tim

即係獌狗繼續有ddg carry

成個季前圍住古嚟練 練完 話想走就俾佢走 你對佢真好

七月？七月只係傳媒傳，同之前d暑假一樣咁傳佢
佢正式同球會/高普講想走唔係八月咩？

那來的大把時間？都開波打歐聯附加賽喇

真馬都想要既龍門 依度之前有會員話佢無特別唔夠班 唔值60m

之前有報導話嚟香港果陣知道巴有報價已經想走

有乜好嘈
狜25係事實
唔會因為嗰億幾改變

唔值啦 洗緊我地股東錢bo

講左係香港個陣已經接觸左球會

最好笑係班友為咗護住古狗就屈s7當年因爲扭計冇得踢
仲講到古狗因爲fsg肯放 季中離隊係冇問題

btw 人比人咁講 我覺得navas勁d

Agger

去鍠做拿華斯後備？

仲有就係狜狗去完疤自己都變面
唔係太鐘意呢個球員

哨牙蘇嗰隻一人帶起成隊，佢想轉去疤狗攞冠軍，可以理解，始終嗰時年紀都唔細。同埋佢個級數去疤狗一定踢正選。

古個級數喺疤狗暫時都未為主力，以為去到嗰邊可以變球王？唔會囉。

乞人憎啦

你幾時結左婚架

岩岩話由佢老豆身上學到忠心

好像魏忠賢咁 個名又忠又賢

當你幫一個老細打工 兩個人都扭計要走

一個人 老細應承你下季比你走 最後幫公司好好睇睇做完個project

另一個人 驚死無得去 日日翻工黑面 project中途就要走

不過都要多得古狗 先有錢買vvd keita 先可以打起沙拿

屌記錯左古同球會講既時間

不過點幫古洗名都沒用架喇，扮背傷仲要季中沒歐聯打都走
仲要係續左約沒耐就倒轉頭叫走，仲要咁走法

阿So沒得去阿之後都定左沒再搞事啦
停賽完一有得出就去盡，季中乜事都沒搞搏到盡

阿蘇同沙比一樣我沒聽過有乜人話佢25
蛇古呢D點有得比

淨係背傷呢樣嘢都已經唔抵幫啦
仲要走之前日日喊哂口好似死老竇咁
一去到疤個口就笑到合唔埋

利物浦隨隊記者 David Maddock 表示，利物浦內部已確認收購艾利臣失敗，皆因他們無意滿足羅馬的7000萬鎊的要價，紅軍的轉會團隊更會重新審視原來的引援計劃，反思過去數次的求購觸礁。

炒人我就信

用阿狗同南美神台球會巴塞比..
now or never邊個reject到

留名

好似簽返lijnder

典解冇人挖利記個龍門教練

你咁假設邊個夠你講

g

利記唔賣垃圾

仆你個街古天奴笑到好似岩岩放監咁

繼續幫佢打j

古狗球技好，職業態度就9流，佢同合約戰士對比極鮮明

古狗

貴到仆街不了
反正重要比賽viu都有

我又唔係咁覺得，有on demand , 靚畫質，4年一次，係貴但同張演唱會飛差唔多，鐘意睇波既唔會為啖氣，欣賞唔到WC

要簽兩年

不了

祖記主帥艾歷尼向Sky Italia確認，皇馬主席佩雷斯曾致電給他，希望他能出任皇馬教頭一職，但被艾歷尼拒絕，因為他希望兌現自己對祖雲達斯的承諾。

審咩視 成日壓價梗係失敗啦

？？

買pass就咁比$880 jar wor

睇幾場成千蚊

大陸旁述高質好多

反思過去數次的求購觸礁

now有何輝，Keyman

點都係FSG 功勞架喇，咁貴唔買好明智，FSG HO BALL

偉大的意大利左後衛, 靈魂附體

英國《天空體育》報導，曾一度與利物浦傳出緋聞的利華古遜門將蘭奴，更接近於短期內，轉投另一支的英超球隊阿仙奴，皆因這名德國國腳已與槍手的代表進行會面，甚至談判。

仲有一個鐘出賽程

等睇季初對阿 季尾對軌

前季 4:3

想問係咪唔會再有轉會新聞架啦？

係 呢個po應該要改名

轉會窗已完

利個轉會窗已關
明年請早

交屁同沙拉都未走, 緊係會仲有新聞啦

[明年再算］利物浦xxxxxxxxxxx區 27

好喜歡她

利post秒經

推到38 有新人加盟

ox妹

好耐矛見u

波妹 ，買左新波衫未 女仔著幾好睇

對波

兩條死基佬死返入感情台gay po啦
好撚嘔心呀

件衫中學體育服咁
Nike

真

睇返西班牙炒教頭單野
拉狗仲恃住自己隊長身份保住個教練
點知新主席係專打貪污同要脅足總既人

利區多有棍絲

波妹

個主席好霸氣
賤種黎緊幾年冇運行啦

1600出賽程

5mins

個轉會 阿記都好過我哋

阿狗除咗前面應該要成隊換啦

fixture

愛美麗唔係玩育成
所以冇咁揀擇

準備出

果班人應該升職加人工就真 幫fsg 慳唔少錢

29/12 阿
1/1 鏝

頭4場唔全勝可以完季

好似入左兩件意甲人

好硬

冬季快車又收皮

好彩對鏝前對隊中游料

車對妓第2場

22/12
作客打狼隊

26/12
主埸打Newcastle

29/12
主埸打Arsenal

1/1
作客打Man City

易食指數

2月尾三月頭都難啃

全敗, 狼隊買左好多葡萄牙野
同埋又有肥賓

中游料失哂分，贏阿贏鏝

有預感4月13號打車路士又係全年最關鍵一場

有8分收貨

真係又季尾

6弟阻止車路士爭前四

有預感高普要離我地而去了

次次季尾打車路士
都無好野

次次都阻撚住哂

例牌轉英文

高層咁撚on9唔肯洗錢實心淡
高普走就預左又會進入冰河時期

buvac教

加油呀新一季

1月1打鏝死硬

好彩果日做硬假利

又1月1打

屌你老母成日一月一

好似成日快車都對鏝

應該一早內定

最多球迷睇

新一季英超揭幕戰，主場迎戰韋斯咸
9月作客熱刺，車路士
10月主場對曼城
11月作客對阿仙奴
12月主場對曼聯

可能去朝聖，唔知睇唔睇到主場對熱or軌

同個啊狗fd講 29打阿 1號對鏝
佢話驚咩姐 阿狗廢隊黎之嘛

突發官方：英超首周賽程，阿仙奴大戰曼城！大戰完曼城之後，第二周阿仙奴仲要作客車路士！

等鞭

阿狗首戰鏝，2戰作客我轟
一黎就入降班區

除左快車接住對阿鏝
整季黎睇算唔差

隔成個禮拜算好啦 又唔係快車期

阿記今年番黎啦
加上都無乜人入到國家隊
應該好大優勢

阿記>垃圾車

阿狗季季開波就要比人打沉

2018賽程年連歐聯
August
11 – West Ham United (H)
18 – Crystal Palace (A)
25 – Brighton and Hove Albion (H)

September
1 – Leicester City (A)
15 – Tottenham Hotspur (A)
18/19 歐聯小組賽第1埸
22 – Southampton (H)
29 – Chelsea (A)

October
2/3歐聯小組賽第2埸
6 – Manchester City (H)
20 – Huddersfield Town (A)
23/24 歐聯小組賽第3埸
27 – Cardiff City (H)

November
3 – Arsenal (A)
6/7歐聯小組賽第4埸
10 – Fulham (H)
24 – Watford (A)
27/28歐聯小組賽第5埸

December
1 – Everton (H)
4 – Burnley (A)
8 – Bournemouth (A)
11/12歐聯小組賽第6埸
15 – Manchester United (H)
22 – Wolverhampton Wanderers (A)
26 – Newcastle United (H)
29 - Arsenal (H)

歐聯16強有先算

佢地今年簽到白簡迪應該幾勁

有冇咁巧合，夾住哂對勁野

12月4號 香港時間夜晚3:45 作客對般尼
唔洗睇都肯撚定知係深夜閪波
攻唔入之後
比人用大巴陣1:0 ko

屌 打強隊前都要夾一場歐聯

下季目標，2020歐霸杯

不過對手都要打歐戰
所以都要睇埋歐戰分組結果先知難唔難打
如果歐聯要最後果場先分到勝負
打獌狗果場都幾肯定仆硬街
又要比狗當笑話

預測下年
鏝獌熱軌 阿利

頂多咪六場

要捧冠鳥

算係咁啦

下季阿真係唔講得笑

完了吧 如無意外

可能贏曬

可以轉戰打歐霸
下年再入歐聯

d賽程年年都好似一樣咁
車最後 11/12 對獌 1鏝

季初多爆冷
仲要係世界盃年
鏝轟未必齊腳

利狗下年第2熱門

on99

尾場升班馬
連續三年都係咁

英撚仆街死啦

燈到咁
因間獌又洗2-3億買人點算

幾時有歐霸冠軍買？
想all in 阿妓

一定啦

如果阿第一場比鏝大炒
我諗應該排硬第20名

黎緊一季
獌一定排高過鏝

阿狗又唔係未試過後上前四

阿贏歐霸

lihkg新圖

溫室小花

請支持軒隊

獌狗賽程幾靚

出年係我獌

年年歐戰都上上簽
玩撚哂

如果獌果個馬斯亞走 不如試下搶黎做sub

搶撚到咩
連沙基利都冇得丁
你覺得有可能咩

呵

古如果沒扮背傷既話會好D
打完今季利又沒冠既話走都唔慌多人叫佢25

唔係去同國對手既話
點樣走就係分別

阿蘇幫唔到利爭冠完場就喊出黎
加埋佢既表現
我諗沒人可以懷疑佢真係搏到盡

古既表現當然都好
但係打利最後半季打到好似死左老母咁
仲要歐聯都唔打好似利有瘟疫咁有幾快走幾快
再加埋佢扮傷

點比？

貼錢 DUMP 落海都唔會賣俾利物浦

出現了 丁獌

好想聽到獌班人大屌25馬

即刻有曬世界盃氣氛

成碌鳩咁

如果真係連沙基利搶唔到 我諗今季應該都係得番啲google人可以丁下

好感動
有公司叫我interview

左邊係兔妹, 右邊係On9子

咁似上屆美斯同世界杯刷身而過

冇野做求其搵D人黎見下姐

La子=on9子

燈

D hr得閒就要in下人 無野做會比人炒

見成了

越位

【紅軍揭幕熱刺新球場】

由於熱刺新球場未能趕及於八月完工，熱刺將於新球季第五周才開始使用新球場，亦代表此球場之揭幕戰將為第五周利物浦作客
熱刺一仗。

又要幫人開光

高興既, 寫入歷史一頁

咁多嗲 紅你出場

洗唔洗咁早就燈

番堅企更新先有新公仔玩

又變成on9子既歡樂天地

新icon冇369版

我主場 全部紅出場

對

垃圾波

真係不敢想像2026打48隊

Putin:

先唔講佢係獌 車熱阿都想要

都係timing問題
講真 你keep住打得咁好完季疤都仆住買你啦
now or never

if you can’t beat them, join them

踢幾輪

希望到時有支那，長追對家，上樓在望

AV

煩夠未牙你地

我支持沙地阿拉伯 拎世界盃

又到世界盃 球迷激起鬥志

想問下巴打們
如果我想買定利既波飛
係咪要去官網一早買定同申請做會員？

垃圾 識支持一定係支持利物浦

你痴線架

第2個方法

好能貴呢

呢個係點玩？
都係照book?

直接book 一定有飛囉

唔駛做會員. 而家都有得買18/19飛, 包lounge食下野. 不過貴好多

做會員係咪要呢家apply 定點？

躝

呢件躝先

Breaking : Liverpool is considering to battle with Real Madrid, Chelsea and Manchester United for signing Lewandowski from Bayern Munich which worth a £150m deal. [@bayernfcdaily] #LFC

read.

未睇到150m都信有可能

有可能 賣沙拿

就30歲 150m 點會買

可能佢地收到風
垃圾利準備賣沙拿

賣咗沙拿套現先
然後利式劇本唔夠人爭 之後轉去買艇

沙地

✔️✔️

手球開始迷蘇 ->咬人 睇下今次玩咩

g持埃及

咦！我都係喎！嗰時覺得so 9好勁，手球好醒(真係畀佢搏贏咗)
當時仲FF佢嚟利，點知真係嚟咗

笑話

仲爛過從前有三隻蝦

狗唔笑豬都叫

今晚睇呢個

應該20M 都唔使

有團火隊波，真係不得了，睇慣利記都覺得冰島球迷士氣勁猛料

加油！

我地團火燒到去歐聯決賽先熄，good job 架啦

突然眼濕濕

決賽係比條垃圾害姐

講好咗唔好再提

傳電話佬續新約留馬會

再作大啲丫150m

唔怪得之前傳疤搞沙拿

可能續約再set 高個clause

睇親拜都唔覺得佢勁

靠把握力

好懶好鈍

用 ings 都好過 lewan

150 m 買左龍門先啦屌

見到 又諗起米拿

簽人又嫌3嫌4

簽左邊個？

利雲

老虎

Finishing同走位咁好都叫唔勁 個個要跑得快先做到勁前鋒 咁恩沙基果d都係垃圾

一場浪費好𨶙多機會呀 finishing好

兩年歐聯對賤種都隱晒型
拜迷都好多想佢走

利雲都嫌
利迷確係勁

邊句嫌緊？

150m傳利雲，同上年100m扮bid mbappe一鳩樣

貴丫
我地股東最緊要平、未成名
咁過幾年先可以賣返出去賺錢

bb

origi希望賣到50m
4年前趁低吸鈉， 家下轉手賺成個doub

有15m都偷笑
不過莫拉達 卡古都70m
力子應該值除2

史度 + 奧力治有15m就真係偷笑喇

利雲 高普有說明書
不過真係唔值咁貴
同埋唔係最急要嘅位置

有利雲就費奴打返中場架啦
不過無可能買同買到 垃圾 FSG

用150m買兩個龍好過

輪換奧比歴同艾利臣

j撚到出血

痴撚左線咩，皇馬都唔會咁玩啦

但利記會

買到一個當你贏

現實係 Pope 都買唔到

2018 紅軍共有八位球員將出戰世界盃，包括：

沙迪奧文尼（塞內加爾）
軒達臣、阿歷山大阿諾（英格蘭）
費綿奴（巴西）
米奴列（比利時）
路夫蘭（克羅地亞）
沙拉（埃及）
馬高古積（塞爾維亞）

應該得3個係正選

5

日本今界又打利雲又打james又打文尼
應該出唔到線

文尼 L6 水貨,仲有邊個?

一定出局

垃圾波就算對支足都未必贏到

屌你杰寧

有比清燈一燈又唔同講法了

日本最多1分 2分

要冠軍了

利po已死

Allison close to Real Madrid

正 買Oblak la

viutv 真係垃圾黎 咁多隊一隊介紹一個球星 係上季既表現 9up下都好過依家咁柒

skipper

睇下球王片好過係度睇唱歌跳舞啦

簽到 Pope 都偷笑

講真我係般尼就開返你三四千萬先賣 Pope

1001

allison 去馬德里
oblak 離開馬德里

依個勁

阿伯呢

沙拉生日聽日復出

應該唔會 佢地仲有個heaton

佢地有係2件事

依家全地球都知利要買龍1

allin俄羅斯 上樓

我利對pope無興趣wor

已經唔使望入面內容

他首高大靚仔

冰個他首

知名會然
利迷

笑4

他首都唔識

咁我咪姚明咁高

沙皇到今時今日都係艾堅耶夫 打正選龍門
打winning 到而家仲係佢

唔能識wo

唔好咁啦
明知kn9子以前俾他首hey0

我很醜 可是我很溫柔~~~~

@on9子 笑9你呀

抵佢架喎 劣幣驅逐良幣

良？

Still less on9 than you

呢加利po風氣算良好 ，就算格劍都係討論 ，好少一面倒比人屌老母 ，唔岩睇法就杯鳩你

佢地走左反而重好

你走埋就更好

收嗲啦

淨係屌你老母

超劣幣驅逐劣幣

米

嘩我屌你老母咁既說話都講得出口
知唔知個醜字咩意思呀
日撚日都淨係叫春 我寧願你講下去旅行都唔好咁重覆性

舊人走晒你都仲可以覺得自己無問題唔反省 其實你同支那蝗入侵香港有咩分別
老豆老母有無教過你咩叫入鄉隨俗 係改變自己去令人接受 唔係搞到冚世界走左然後去令個環境變到好似配合你呀

洗唔洗咁牙

最黑人憎係個個屌你 你都唔反省唔去接受、改變
自我中心既極點

我忍撚左你咁不知廉恥既行徑好耐啦
你仲好意思覺得自己令到舊人走係無問題 我忍無可忍

但係我黎到連登 他首果堆已經唔係到

開post topic on9 個個負皮你都仲要搶1001
其實係咪現實世界無人理 所以先要上黎刷存在感

沙高 雞翼個班呢 你點解釋呀

沙高入我數啦 ，但邊個雞翼

我之前未話係囉

沙基利

不如你放過利POST啦

上到黎刷 然後又要比人屌 為乜

KD 上任果陣開始睇到依家
由高登到連登
利 post 會員都變咗幾代

唯一不變係 FSG 都係咁撚柒，屌佢老母

What a shame.

冇左沙高集團同雞利d高汁會然
唔入ox你數可以入邊個

下個post我開ok?
[on9子與狗不得內進]

好想食老麥

哥哥

桂神送上門

文尼個笑容次次都一樣,好一致

邊個開唔緊要
唔係ox子就得

邊幾代?

精子春子ON9子?

屌佢又搶1001開埋d on9 topic

屌得好呀巴打
識好多好多利狗都係因為佢唔入黎/唔上抄登
一日有人理佢 抄登利狗個質素只會變成佢咁
當年他首係行得太前

麥麥送

係

雞翼 利post同利都需要你

你短D定他首短D?

應該係以後佢搶到1001 就由1000個個開
佢開個個就唔計算數

Good suggestion

唔準你咁話米9神鋒

開幕禮

撐邊隊阿

正式開始

冇 ，只係係網上可以做另一個人姐

沙高

第一場wfc

你明唔明之前無完全封鎖要睇條垃圾洗版幾撚辛苦
所以咩沙高腎狗costanza都唔想入
咁岩路過就見到有人屌鳩佢
好感動
佢1001咪撚入佢post就得
但抄登班新利狗係好似唔介意佢

做一個惹人反感既人 有意思咩

我明 我都有咁諗過
睇黎我屌遲左佢

其實個ac唔止我一個人用

你見成日係到就知

No wonder
係咪一個人用都好
唔該 一係你好好反省自己點解咁惹人反感 一係做返個cd rom睇新聞算

和啦 要埃及出線！

Ching你其實屌唔走佢 睇下轉會post咪算
算數啦
條友面皮厚過石屎

賤種拉狗死全家

Okok thx

True

埃及快d 輸 ，沙拿快d休唔係更好咩

烏圭有阿蘇

大把利狗block佢佢都要搶1001你都知條友on99年

牙蘇定水貨？

兩隊一齊出線啦

肥哨好似瘦咗

講得好啱
最撚慘係條撚樣會爭開post
想block 都唔得
屌佢老母臭閪

幾好聽

撐就一定水貨

見到一粒老鼠屎搞砸成煲野 感到痛心
上個網都要咁勞氣

重有20分鐘開波

個女高音幾靚女

其實點解俄佬會揾英國佬robbie做開幕表演？

屌得好

哥哥建議 如果on9搶1001既
1000開post 照舊無視佢
如果大家同意既 由下個post生效

今年撐美斯

叫春真係好撚煩，但block咗又睇唔到有心巴打post嘅新聞或者同人討論，正如你地話齋，叫春真係好難頂

幾時影下d大波妹

間唔中真係有心事既 開心事台完全歡迎
但係唔係洗版式叫春

有無人見到陳奕迅

覺得會和波

有

我明
係 以前會覺得佢無得罪我地 洗唔洗咁
但條友係屌極都咁閪弱鳩智 又低質又洗版又倒米
睇親佢污染呢個論壇真係會好撚煩

佢隻on9係唔識形容

俄國主場wo

睇波先888888888

BTW走左好多高質既舊人係真
就算以前係垃圾既T BA,都會為我地帶黎歡笑,有時講野都有POINT

出去唱返首歌

who

連沙地都贏唔到
執柒佢啦

我都想佢拎

撐好波個隊

肥賓沙鳩京都海狗丸都走晒

其實點解開波前,中場休息果陣咁鍾意播ROCK DJ既,當中有冇咩原因?

KA姐神軒兄弟
他首,BABY

曾經晌度傾心事，都有好多巴打和應
但隔無耐又會發覺叫春出返嚟，即刻…………

比清唔走係利po福氣

今年nike無世界盃廣告既
上次成堆球星都幾好J

把聲好丁

炒氣氛阿

阿拉伯 啪啪啪

影多啲俄女plz

路過一問JC同奧奧個D仲存唔存在

學神果期 正式做利

自己個名我諗轉左2，3次

都見過幾代活躍
(雖然好多個名可能轉過 唔再見到)

JC退左休
奧奧係英國唔再返黎

懷念阿必vs奧奧

你又上番水既
無比人MON POST咩

偷偷地。。。睇波

講開又好似係

普帝

奧奧唔係番左黎香港咩

學神時期做利係咩心態

我舊名都係神軒喎 你搵我呀

Jc個性翻譯

佢係將軒達神個英文反轉黎串
明既會知我講邊個

無得再睇JC個性翻譯

當年好似比高登波台屌走？

咁都記得

神達軒

早排好似見到次奧奧
係咪仲叫奧利里奧

又冇即時翻譯
快撚d開波啦

識佢真人

應該係 好似問親英國買波飛都仲會覆

見到高登有沙膠,不如OX子番高普迫走沙膠,迫佢番黎連登

國歌環節同歐聯歌一樣咁感動
可惜永遠都唔會有我地既歌上到去

GOLOVIN

即係會不定時Mon post

記得佢公海同獌狗決鬥

有個唔唱既

God save the queen

仲有zhirkov

沙特唱緊咩

akinfeev
當年fm必買

其實對個國家有歸屬感係件好正架事
但永遠唔會發生係香港人身上

唱到打晒交咁

08歐國杯超記得

沙地d人名 好似個個串錯字咁

笑左

中港大戰嗰兩場同09東亞運係極罕見嘅例外

沙地世界排名高幾多?

個個都搏移民
今日又過埋一地兩檢

手足們讀沙地定沙特

viu班仆街鳩up到開波都唔知

特

你試下香港出左件沙拿咁既人踢利,踢到識飛咁
我相信除左D獌外,全港都會支持佢加支持利

香港對阿根廷 以為阿根廷主場

買左小小俄仔

非競爭性賽事正常嘅
香港人就係仆街
冇成績=冇價值

利黎個陣 唔講以為去左Anfield

Rex
係葉鴻輝好啲

小學雞去左邊

俄仔件衫好似賓菲加

支雞係咪走音？

算鳩數啦
咪又係要marketing
marco咁多年喺桌球最高水平奮戰
邊有人理過？

真係踢頂級聯賽既,就算唔係英超,踢德甲,都會全港支持果隊
E+問題係REX有D人覺得佢簡拳打,但沙拿果類國家英雄係真係踢緊歐聯WO

沙地踢得好過俄羅斯

小組好撚勁

場波又幾好睇

18號妹下妹下妹左個反擊

一個埋門/禁區停到波都未有
旁述：個節奏好快

沙地 最有印象 細個睇佢比德國炒7球

沙拿全季入44粒 REX點比

沙特明明以前細個打winning係廢隊，依家同歐洲隊都猜到下

踢到多仔既香川咁都夠

沙特幾順

希望Dai有英甲隊收留

似中國 咩

光復利post

利post又燈

Live chat on9子好少出現

GoGoVan

沙地防守
企位都唔齊

俄仔好亂

垃撚圾

兩隊都係

俄仔太集中左邊攻

沙地定辣殺利防守好d？

俄仔啲人個樣好似吸左毒咁

俄仔勁定沙地廢

利式防守

沙特防守好亂

1-0

輕鬆到

斬得幾靚

Goal

空到咁

角球輸波

d防守仲亂過俄佬一開始

區域聯防,成班望波唔望人

有一個仆左街

無lu

沙特 應該唔弱嫁wo

屌你沙地有條友係咁指隊友
但自己又唔返落D協防

沙特d防守

尾柱1 mark 2仲要未落手已經仆緊街

廢撚到仆街喎

利式失波

軒式指揮

黑哨

諗起我第一次睇世界盃果屆 沙特輸8:0德國

未落手都跌緊啦

比想像中好睇

葡京個樣好賤

普京

恩莫天奴：黑哨sor

屌你普京

假波

又偷偷地反

搶食

差啲

差D又一粒

Almost

屌你個防守

俄仔兩邊打得唔錯喎

差d2:0

乜撚野防守黎

明反

越咁多都唔吹

有屌摩出果d場次都係咁失